點先有幽默感⋯⋯⋯⋯⋯⋯

靚仔講咩都有幽默感

師兄冇咩幽默感

天生

原來死線係10月1號！

問得出 即係你唔會有

比你參考下

唔使講，你個樣已經生得好幽默

咩邏輯

大家咁話啦

你講嘢啊

的確係 有d人想搞笑但永遠無人笑得出
其實除左個人見識之外講笑都係睇人緣
人緣差就算好笑人地都唔會想笑

冇得夾硬黎
係就係 人地會覺
冇就點扮都唔會覺得你幽默 仲會覺得你柒

所以問黎冇用 做返自己喇

好笑既人講咩都好似好好笑，唔好笑既人搞咩gag都好似好爛好on9

除非真係搞到全世界憎你啦如果唔係好笑既通常都會有人比反應既

笑死我

就好似當年某特首想搞笑但無人會笑就係證明
慘到連附和都無

講事實姐

笑唔出..你笑點真係好低

咁又唔能夠咁講，樓主唔想嘅，係佢爸爸媽媽幽左佢一默啫

樓主好靚仔

低調啦

我控制唔住自己

俾我管

綁起我